Guarda il Trailer anche sulla App Mobile, scaricala gratuitamente
* Android  http://bit.ly/MoviepointAndroid
* iPhone / iPad http://bit.ly/MoviepointiPhone

Seguici su Facebook: http://www.facebook.com/TotemMoviepoint
I migliori Trailer HD in anteprima e molto altro!

inoltre puoi trovare i Totem TouchScreen Multimediali Movipoint nelle migliore sale

-

All'et di 21 anni, Tim Lake (Gleeson) scopre di essere in grado di viaggiare nel tempo ... 
Dopo l'ennesima, deludente festa di Capodanno, il padre di Tim (Nighy) rivela a suo figlio che gli uomini della loro famiglia hanno sempre avuto il potere di viaggiare attraverso il tempo. Tim non pu cambiare la storia ma pu cambiare quel che accade e che  accaduto nella sua vita, perci decide di rendere il suo mondo migliore ... trovandosi una fidanzata. Sfortunatamente questa impresa non sar facile come potrebbe sembrare.
Giunto a Londra dalla Cornovaglia per diventare avvocato, Tim incontra la bella ma insicura Mary (McAdams). I due si innamorano, ma per colpa di un fatale viaggio nel tempo, si allontanano per sempre. Ma si incontrano di nuovo, come se fosse la prima volta, e continuano ad incontrarsi ancora ... fino a quando, giocando d'astuzia contro il tempo, Tim riuscir finalmente a conquistare il suo cuore. 
Il giovane a quel punto usa il suo potere per dichiararsi romanticamente nel modo migliore, per tutelare il suo matrimonio dal peggiore discorso mai fatto da un testimone di nozze, per salvare il suo migliore amico da un disastro professionale e per riuscire ad arrivare in tempo in ospedale per far partorire sua moglie, nonostante un terribile ingorgo di traffico ad Abbey Road. 
Tuttavia, nel corso della sua insolita vita, Tim si rende conto che il suo dono straordinario non pu preservarlo dalle sofferenze, e dagli alti e bassi che tutte le famiglie, ovunque, sperimentano. Sono grandi i limiti di ci che un viaggio nel tempo pu ottenere, senza contare che pu rivelarsi alquanto pericoloso. Questione di Tempo  una commedia che parla dell'amore e del potere dei viaggi temporali e che insegna che in fondo, per vivere una vita piena e soddisfacente, non c' bisogno di viaggiare nel tempo.